炒左年幾，一個浪就收左皮

19年10萬起步，一浪就打回原形

打回原型算好啦

股災十年一次，經歷過留得低都會成為強者

保留實力，重新出發

今次學費好貴

師兄ID有聲

都唔駛輸仲想點

今次被技術性撃倒

要提醒自己唔好重複犯錯

咁你覺得你犯咗啲咩錯呢

有賭未為輸

其實佢之前只係食正牛市咁解....

其實見到熊市比見到牛市更開心

開倉已經冇跟策略，衰貪心，唔止蝕，仲要加倉

一直做開商品，手多掂港期就出事

不要著～燈